揀女朋友 會揀李佳芯定胡定欣

.

Ali

鮑姐

SP 李佳芯
女朋友 李佳芯
老婆 李佳芯

屙完屎搵胡定欣嚟汶屎係OK

仲洗揀嘅

你冇撚野呀.gif

完美